[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3679）

正皮贏大錢

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

上盤日未?????????

第一round 都係下盤日

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟
咁多戰線 大家勿忘初衷呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今晚屌角算 盤真係唔係幾想掂住

164 5分鐘仲開192.5大細盤口係咩事

抽中我未

上盤24

今晚阿記派錢

英超 不了

係 買半大等上樓

咦？呀~仙奴轉左平手喎？

係和其他上樓囉。unun腳住屏風樓開心到震~

1分鐘入唔入到7分

多謝m巴半格#adore#lm2

日本係咁降盤 係咩事

聖伊天我記撚住你地

Goalllll炸 loop

原來係澳門打非凡12 依家先知

尋晚角大輸左既 今日要一野攞返

想去澳門推幾口百家樂 點部署

最後幾百蚊

我了

了我

Me

阿仙奴半大？

M巴

我長期 可以

有冇人加入大蛇麻雀群

贏我拎 輸你比ok?

4k已到 點部署？

寶蛇咁高章

約出黎打麻雀都高章

頭1-8場全下盤

聽講你定咸巴麻雀贏好多

想你派我

跑住屌

今晚可唔可以係半大日

啊半大

想穿阿同巴素利半大

打幾大

三角仔 入

成班祈福黨咁叫人開心

Lm

阿記

轟阿記算

等我下星期出糧先join
依家過緊payme 生活

生力啤-11.5 100%

Nip易能到

tt河內 頂撚柒住 想推

我都諗住買，佢係都唔落-0.25

半場果時

Vp對面

我半場買0.25喎

我見到-0.5

今晚點解咁多半一盤

重注阿記平手

有預感我至愛既阿~仙奴會好重飛......

今晚真特 廠 獌 標4x1

每晚都送500比狗會
好唔開心

已派

500咁小 5000點算

5000咁小 50000點算

Feel到我廠又要輸了

我

每晚wo Ching
你每晚送5000
咁比你贏lo cls people

好出奇？

呢到有邊個未試過

有冇psv 上盤？

有冇fifa20
精通嘅手足
pm我
好撚多問題要問事成之後派你100

垃圾愛蛇幾時走

想打pro club

輕鬆食啦呢場

派手足 開心

我了 周蛇

Ball po 原來咁多隱形大蛇
陰莖陰莖 佩服佩服

肯派既永遠都冇我份

想問關於今晚偷跑 ut嗰啲問題

渣ga

宇都宮王道隊第一節43.5 小

猛獅-7.5 看到是緣分

想all in 兵工廠

輸
有冇睇上場踢屈仔

5.5 now

上場撚狗
你今場以為佢會輸 佢就會嬴比你睇
再撚多你一次

兩隊10 秒射一野瘋狂得分， jumped

跪拜年青人第一球

第一節43.5 小，，宇都宮+4.5
好彩贏到一注輸少少水

第一節贏得4分 好似大炒唔到7.5

我賭左阿狗咁多年 差唔多場場都有投注
呢場唔洗唸 全世界都唔睇好既時候就會開出

半大得返2.25 siu4

大分算啦， 兩隊十秒起手一次

想追番些少數，點買好

波圖西維爾2串1

大分好癲， 30 秒已經8 分

主隊d 三分癲撚到

點解我會買客-7.5 主勁咁撚多

按樓未

阿半大2.30上2.35 再落到2.25
代表d咩

9度左條10串一
中多過7場算係咁

allin左阿仙奴對家

祝羊

西維作客好似好閪

雷恩x廢青x狼隊？？？忍唔住想買上盤。。。。

反高潮？

一節13:2

20:2？

Cup上cup上cup

主隊最後果節唔識打波， 笑死

卡盤呀一定 開唔到7.5

我利大後日打車先讓平半
Cls 馬會又開善堂

第一節贏四分 完場又係四分 姐係後面果3節都打和

殺走地都夠做

藍球下盤 足球一定上盤 定律黎

Siu04

第1關就輸左

撚會輸咩

有冇人開心？

玩？

戒賭一晚 訓醒就會見到全正氣上盤

阿狗開半客，可以嗎

英超係
歐霸唔一定

阿半膽1:1
中左抽1派我100

lm

狼隊2.5b

阿狗有陣柒味，唔敢買

阿仙奴 哥本哈根 燕豪芬 拉素
4x5半大

心水 哥本2.5s

平手盤梗係買主啦

主1
主2
客3
客4

cashed

平手盤緊係直接買和啦

大蛇麻雀谷

阿狗未轉之前係讓人定受讓？

成日呃人錢

受

讓人變受讓

讓人

暴聯回到上天
做乜尻

I love you

收到風全部掛住玩fifa
想早啲放工返去開pack

暴聯回唔回都輸架啦 垃圾波 訓身對家了

岩

阿狗受讓了

法撚重飛到

贏9硬咩

成日開外掛呃人

法撚落到

阿記變半一未

差d唔撚記得左個ac

Cls ball
朝早法撚受讓平半 1.68
家下讓人平半先1.82

買我收錢啦 望

諗緊睇邊場波好
Btw準備訓身聖伊天對家

阿狗

頭先入唔到 重down連登 登入唔撚記得左個電郵

仲用緊以前poly個email

我都係 唔撚記得個student no

阿狗又出梅斯達飛
點買啊 想撐下英超都唔得

阿記乜撚野鳩陣黎

你冇keep返張證咩

又回少少

49000用殘陣都贏到鈀
尋晚鈀前面3個一個都冇出都炒尻鍠
好難講

好撚彩有 唔係就要做cdrom了 冇得報假

鳩陣先贏

平手盤買撚左 屌

法撚本身都唔係勁啦

主場有d料

聽日俄超角開3個盤

法撚落咗3個盤
痴撚線

我屌曬你地老母

盃賽飛數邊度準架

想整串角大一串八

讓半了

早知買大細算

心郁郁想要阿狗
會否驗腦

法撚咁垃圾讓波

Psv 黎緊聯賽要踢ajax
唔洗留力？
仲要sporting都唔係廢隊
半一咁高水

法撚啲飛估左7成

又想買上盤，求屌醒

0055點部署

過往經驗

歐霸好少隊會出力踢分組賽 但法撚居然出full team

角大買邊場好

拉素？

有冇半大心水

打fifa啦diu

PSV角大硬

阿狗個陣比狗買？
西維又輪換

梅斯達菲搭大衛雷斯兩個自爆撚

炸彈核心出齊
識買了

必中

阿狗 下場英超主場打升班馬 都要歐霸輪換

不過咁既閪陣反而想小注阿記

場波有即場 即場先買了

Xhaka 搭雷斯搭細梅

啱 即場高水先買

小注阿仙奴fg 買盤驚頂唔緊

要大了

即場再買fg啦

阿仙奴 psv 巴素利半大
有冇同路一齊集氣

日日下盤一早死撚哂啦

阿狗個陣咩事

無人造波 等收皮都得

阿狗上

阿fans表示其實除咗個龍
唔可以話垃圾陣 都有一定強度

巴素利 法撚上

d後生仔一定博盡！

。。。雷斯加細梅 夠你死啦
法撚主場真心唔差

大家好

德甲 vs 英超

上場對屈仔 波都未識控

個陣都唔同 點比較

我覺得3.5b會好過買盤

唔係吹奏法撚 係阿狗已經唔係個皮
再睇埋主客場 其實好難買 睇場波應該幾好睇既

挑唔挑戰半一上盤 標列

下盤開到好慌

好多半一

一撚定防後放題

得燕豪似樣⋯⋯

懶獨到 阿記

幾日下盤日 冇信心追上盤

不了 廢到

Psv 個陣如何

今晚啲波 易到癲 阿 特拉 雷恩 3x1 上呀

19000後生陣 讓球半兩球

雷恩信唔信好

西維係咪垃圾陣，回飛回到咁勁

輪換 同打433 聯賽唔係呢個form

些啦

正想買
究竟係咩事

越回越愛

法撚點解盤讓人 但係讓主客和係+1

頭場阿記下盤！！！

由1.72上到2.12
真係有d怕

鬼

開錯盤派錢

怕就咪賭 賭就咪怕

CHING ALLIN左錯盤未

不問價all in我廠

10蚊跟你

無懼世事變改 還是越回越愛

有道理
就all in佢老母

明英

回飛就輸咩

阿記 西維爾

尻買一下先

咪臭係再串買個法蘭讓球主客和

歐聯買親英超隊唔係輸就係和希望歐霸轉運啦

含腸

我廠都大船。。

阿狗 0
卡啦巴克+0.5/+1
加泰 -0.5/-1
土砵亭 +0.5/+1
些路迪 0/+0.5

太簡單了
5串1
一定中哂 大家等我派錢

雷恩 allin 了

讓主客和 開左盤就唔會轉盤(好似）
最多係郁水位

首名lm

Ok me

法仔先係

等收錢

✨讓球賠率變動一覽表✨
歐霸盃 四 1 法蘭克福 🆚 阿仙奴
開賽時間: 2019-09-20 00:55:00
========
法蘭克福(0/+0.5) || 阿仙奴(0/-0.5)
17/09 19:31 || 1.83 ⚽ || 1.93 ⚽
19/09 07:09 || 1.80 ⏬ || 1.97 ⏫
19/09 07:57 || 1.77 ⏬ || 2.00 ⏫
19/09 08:01 || 1.74 ⏬ || 2.05 ⏫
19/09 08:03 || 1.71 ⏬ || 2.09 ⏫
19/09 14:12 || 1.68 ⏬ || 2.13 ⏫
法蘭克福(0) || 阿仙奴(0) 🆕
19/09 16:26 || 1.92 ⚽ || 1.84 ⚽
19/09 16:59 || 1.88 ⏬ || 1.88 ⏫
19/09 18:45 || 1.85 🔽 || 1.92 ⏫
19/09 19:20 || 1.81 ⏬ || 1.96 ⏫
19/09 19:28 || 1.84 ⏫ || 1.93 ⏬
19/09 19:54 || 1.79 ⏬ || 1.98 ⏫
19/09 20:24 || 1.77 🔽 || 2.00 🔼
19/09 23:28 || 1.74 ⏬ || 2.04 ⏫
19/09 23:29 || 1.70 ⏬ || 2.10 ⏫
法蘭克福(0/-0.5) || 阿仙奴(0/+0.5) 🆕
19/09 23:32 || 2.00 ⚽ || 1.78 ⚽
19/09 23:33 || 1.96 ⏬ || 1.81 ⏫
19/09 23:35 || 1.90 ⏬ || 1.86 ⏫
19/09 23:36 || 1.82 ⏬ || 1.95 ⏫
19/09 23:39 || 1.78 ⏬ || 2.00 ⏫
19/09 23:45 || 1.80 🔼 || 1.97 ⏬
19/09 23:53 || 1.85 ⏫ || 1.92 ⏬
20/09 00:16 || 1.80 ⏬ || 1.97 ⏫
20/09 00:23 || 1.82 🔼 || 2.00 ⏫
20/09 00:33 || 1.85 ⏫ || 1.97 ⏬
20/09 00:36 || 1.88 🔼 || 1.94 ⏬

買咩好

些路迪

甘馬下盤穩

標列上盤練心

無限金錢真好

阿狗 些狗

呢d無咩交過手既仲買盤同買大細都無咩分別

最後一雞

要咗阿妓同西維爾

都有既...和波易開過圍骰....

西維爾作客

洛11111

屎不停屌打

阿9.5S

夠打啦

skip

前面3個都冇出

買暴聯對家之後瞓

屌 早知買埋基達菲啦

妓9.5s 基利重心

會唔會有傻佬諗住買左上盤贏錢

踢左五分鐘 -59c

阿 門前飛機

59c

阿狗唔差wo

阿妓 5碼飛機

阿 0:0波膽搏唔搏得過

角大又死

如有生之年能夠成功見證此奇景, 那就不枉此生了

2-0上盤

哥本入未

買左六場

上盤又贏

曼城頭兩分鐘輸兩粒應該有機做到

法撚似輸

燕豪fun corner s ok?

比人屌打

點賭呀痴線
全角細

一場比哂60c你

巴素爾1:0

哦, 咁都唔係好難啫~
係好撚難之嘛

巴素利goal

宇宙重心 阿狗fg

而家睇 全個賽日加埋都唔知有冇60c

2c -8c

Psv好垃圾

哥本 半大未

標列主場又撚?

今晚邊場角大穩陣

比我

留意下好耐 波圖應該大硬

阿狗個鳩陣好似仲穩

全角細點賭

全部都妹，痴撚線

角大24

我買果六場角大 全部0角

阿~仙奴係咪又想學琴晚熱既角球咁玩

列大伏

阿狗半客

驚廢青頂唔住對波 大炒冇角

般奴入波未

有冇人要標列

半大已死

拉素
Psv
雷恩

阿狗前面幾條友我屌你咩
3打1咁滯踢到咁

5000阿狗fg了
唔差！

洛辛堡+1串拉素=派錢

阿狗踢起上黎真係唔算差

頭先-1c係咩事
小弟初黎報到 有咩屌得細力dd唔該

咁先叫阿仙奴, 就係佢柒所以先會我愛隊

一早比奧巴美羊入尻左啦
條友仲想自己射

西維爾入未？

67

屌 入波未000000000000000

標列想退飛

阿記 數角仔 cccc阿 屌你老母

阿記法蘭西兩隊都唔落底角大gg了

psv喺到妹...

大大注抄bitcoin

Hiiiii miss 1000$派 巴打

0000000000000000000000

半細全細日

12場1球

頭場拿淋同我入2粒

法蘭克福 入波未

wtf 幾時派

托雷拉訓地

阿妓傷咗個 24

琴晚12點幾 1/67

0000000000000000000000000000000

刷角啦屌你老母

法蘭克福vs阿仙奴 高清直播
如需其他Link 請講
but 法蘭克福快入波

幹 12點訓左

Psv222

000000000000000悶到

晚晚都係咁咪撚踢啦屌

角球召喚！

Psv33333

法撚10號射成咁

基達飛goalllllll

3連

Keep going

燕豪芬3連c 屌咩

法狗 1

PSV燕豪芬 Goallllllllllllllllllllllll 1-0

PSV刷角有回報大法

2

法狗 2

Cls阿妓右邊衛係咁俾人放題又唔追又唔補位

3

3c

非常好聽嘅聲音

cls好撚爽

冇買就中

法撚入波未 屌屌屌

法狗 3 好開心

岩岩阿狗有冇落到7.5

gel又對家?

即場兩場都3連c

8.5

無

阿狗飛5折出售

繼續刷阿喂

法成個感覺高幾班 明明大家差唔多

阿記同法撚同時間3連c 點部署好
利申9.5s +西維win 3x1

張伯屍公廁嚟
俾人弱點攻勢

2折ok?

揾LINK睇阿狗MISS左3連.....

標準烈治

士不停一球盤jump

尼科西亞仲係00

中出阿記未

3折出售

拉素唔撚刷就輸撚埋佢啦

阿記針得

上左標列賊船

有開角咩？

嘩屌2場3連c

拉goal

psv 2-0

PSV 2:0

PSV 2-0

真係佢最正路

屌 士大船又死

20分鐘比人射左10角

阿狗先係賊船

PSV 半大24

Psv-1易到

腳

Psv 上盤易撚到

廢隊都買

士不停大船

西維2 上

thanks for sharing
我都有條LINK, 冇巴打果咁清, 普通話旁術, 比你條LINK快20左右
各位岩睇就自便

Psv角大24

老烏。。。。

開波前有位巴打叫買psv 比人ban

PSV燕豪芬 Goalllllllllllllllllllllllllllll 2-0

洛辛堡入波啦屌

買士不停個啲驗腦未

刷角未 屌你老母

3/11，12 14

ys

阿狗半大24

阿狗2.5b x 哥本半主 x 拉素角大 ..睇落冇條掂

法籣克福 fg

阿狗比人禁屌

嘩 阿記同法撚d角一模一樣

4

???????

00咪撚踢啦屌

法半大未

同時間3連c 同時間第4c

10.5s開始震了

阿妓啲波真係睇到眼麵盲

阿狗，屌你家母咁都唔入

射咁膠托咩

阿狗啲埋門差撚到

阿狗差d

可以參考返阿妓對屈福特場波
30分鐘對家已經11射

點解廠啲幻幻係特別柒

刷角啦

法撚入未

拉素冇c

得一場半大

psv場即盤咁怪

頭場是但揾個入球先啦

而家開左角大一陣波圖點開 冰呀

靜到

刷角啦屌

阿再炒單刀

嘩 阿狗你如斬左對腳佢
射到咁

你老母又唔撚入阿記

廠啲幻幻。。。

0:0

F91加油

psv個即場跳黎跳去

阿5c

阿狗班幼幼 射門得蠻力 冇角度既

叫波都撚入

半和confirmed

阿球單刀做乜撚嘢

Arsenal 8.5b gel

拉素食角仆街

半場就有錢收

半大黨慘死

劇本追和

角大黨

上呀士不停

555

希望條飛頂到

F91 goal

快啲入球先啦, 我想聽球進了阿

0-1

G持

半場派未

5倍fg

睇走地F91點會輸

嘩屌 又對家

熱狗上盤易撚到

雷恩1:0

雷恩1-0

Btw, 半場主客和3x4
其實我咁買3x4係咪好傻

法蘭 6c

CLS 法撚呢d角細天王都爆角

買中哂大船

12m

標準烈治果場勁到

On99

法蘭克福 0-1 阿仙奴

阿 goalllllll

阿10

我廠1-0

屌1

Goal 阿記

0:1妓

ARSENAL GOALLLLLLLL

屌你法撚 唉
Arsenal Goal

20角完了

我針了

落馬會收錢

ARSENALLLLLLLLLLLL

阿記fg cashed

PSV 2-1

法撚不設防

好波阿~

不停ng

阿記！

果然全世界睇死佢
佢就嬴

下盤日已過

我廠goal

又一齊角又一齊入波 係咪夾定

呢球有D -6 彈彈波

都話係

洛333
Psv555

快刷

Gel

巴素利 2-0

呢球法撚死得好慘
射中人彈地上眉底彈入..

轉頭阿狗輸就好笑

馬毛100%

阿個場感覺好似踢friendly

有冇link

acestream

雷恩

7c

阿果場半場前事但一邊比多球我

阿777777

基要多球得唔得

基利個9.5重心

唔好笑, 呢個情況老是常出現 唔係被追和就係被杯

法撚追和1-1好嗎

19分鐘先第一隻角
40分鐘就7C

標準列治 些路迪

同求

On999

拉素和波刷未

下盤日繼續

基利where

666

14-7c

半場爆咗

雷斯仲廢過宗師
簡簡單單頂波都空氣

無買個d角大就咁易

bruno點解唔黎我曼

14 -6

基利唔賭角細ga

8c ars

黎左咪變廢

Psv7777

馬毛
F91
繼續入波

Lazio 1-1

咪又係打歐霸

有冇巴打睇緊西維
踢成點

阿記半場整多球啦

唔入比人入啦仆街

阿記半1：1派第一個200

H

I

阿 8c繼續刷

拉素半場比我2c

屌你法撚嗰場22個成班碌完地未 打乒乓波算喇屌

F91 3.5b角cashed
F91+1.25穩住
馬毛+0.25穩住

自便

歐霸角好撚難賭呀呀呀

滿滿的幸福

F91???

輕鬆

好勁

士不停 法撚 標列 些狗全格
派1 $100

8c ft

LM

勁

F91杜迪蘭治

點解你次次都咁難

慳返啦THX

咁都入唔到

唔知 尻買又中

拉素有種再入

可能唔諗尻買先贏到

仲有人未戒賭

半7

諗住尻買特布ng

半場戰況
拉素
Psv
雷恩

全部要反cup
開到我派你算啦

收錢

派

洛辛堡俾人絕殺

其實中點買都唔傻 輸錢先叫傻

利申燕阿9.5s 2x1

派得

好勁..派未

巴素利 標準列治角球點部署

F91杜雷迪亞

3點買咩
半場串埋佢先

未知

3點想要狠隊 有冇同路？

ManU

特拉反cup派1個100

西維爾戰況如何
No goal ok嗎

以後唔柒買角細

輸

特冇4倍ng

角細淆成晚

角細收又冇得收，成9日走水
攪到我都變左角大黨

莫斯科火車頭

唔會 因為7c同8c 知爆硬 一世鬆 最on9係臨尾先爆尻你

巴素利 標準列治角球大點部署

想買我曼對家 但係得1.74

巴打個名

唔好問我 寶高角大王！

咪買囉

又係牙簽腳

打高級場咪正……diu

曼反而出新仔先炒得起唔奇 睇波算

MU當MC咁買

半主

標準列治

冇普巴主其他輕鬆既

狼狗半一

派$

真

嘩屌出fred

有無人記得黃金比例係1.63定1.62？

United: Romero; Dalot, Jones, Tuanzebe, Rojo; Matic (c), Fred; Chong, Gomes, Greenwood; Rashford.

-1.5/2 搵你賭

1.62

強陣 紅魔主場實腳震

Psv 3-1

士不停

再快啲丫笨

買果個腳震左先

咁阿 13.5角大硬

Psv 8c
Ars 9c

士不停 法撚 些仔都大船 上哂

大船你又上？

下盤日

屌

屌你老母臭西以後唔撚買角細

有場2隊都唔撚識既開客隊20幾倍0-2

阿 12.5 13.5 14.5 15.5

Gchi

Psv1球咁正氣

你又細咗？

主隊有見過, 好似都唔係一次半次

特拉布宗出史獨

年年都有踢

屌妓係10定11C?

士 廢 仲要作客

法撚封完c未呀屌

驗腦

10

屌你, 個龍喺觀眾席牙

F912-0

好似有個c快開咗睇唔到？

17倍獨贏

1-2了

21

Ys

又係咁
巴塞對華西出幻幻 點知屈機既

下場買咩..

你封撚完未阿仆街

極速和

psv 31都怒刷

西維爾jump

+1.25唔會死掛

好波巴素利 大波cashed

2-2

-4

2-2...

Psv 10c
Ars 10c

5分鐘三球波一球碼

要唔要腳震下

F91 5分鐘3球

3.5大秒cash

0-2 gel la

條4串5都唔知點叫

Hi我了黑蛇

西維爾win

岩先想燕12.5b now mola

我想被抽中

齊轉做角大黨ok?

一於就曼聯角大 轟佢老母

Ok

3:2f91

3-2 反cup 6倍輕鬆

2-2我屌

3-2 ????

收mn買角細先

標準入波 些路迪追和

乜撚嘢F91話？
俾人4分鐘入3球

阿妓長封角？

狗會封完角未

些12m

YES

11c

洛5555

屌買得角未

0-2 gel !!!

假撚到？？？

3-2

些

3-2 JUMP!

0-2 3分鐘反杯

2分鐘1球

咪撚4-2，比我贏半格

Psv 11c
Ars 11c

11c收左一條先 -3

法撚個種廢

阿狗角開到幾多? 狗會狗撚到佢, 有本事封到2046

洛-6

3-3得唔得

西維爾入OK?

雷斯今日唔派膠

些 1 1

老閪FG

西維爾我唔撚理, 呢場我要你贏

狼隊1.7回到1.91

法撚又禁區藍天射球

阿狗果場 操盤手訓撚著左？
11角開16.5 仲封緊

馬會封完未

希臘係咪食撚左禁藥

洛快刷角

pepe來了

西仔終於入

西 goallllll

西維爾GOALLLLLLLL

標準列治 差你呀屌

氣勢

阿x西 GOALLLLLLLL

16.5買唔落手

即買即入

上

咪gel

Dllm

咪GEL

可能得1球

咪撚gel鳩我個頭

些路迪勁撚到

1:1

法撚廢到

西維一球超人嚟
買唔到當贏啦

12m黎 2球都係

1-1ok?

-3角 阿 法撚 快手啦

又封

Lazio -0/-0.5

Anyone 基達菲ng

阿狗封乜撚角

俾多3c

標列

標準1-0

標 1-0

拉素贏波好嗎

阿記果場個盤手係咪第一日返工

Psv 12c

法撚

狗會封到唔比人買

見面不如見面, 狗會真係狗, 驚輸錢就執柒左佢, 下半先踢左20分鐘, 你封撚左幾撚耐

拉素
Psv
雷恩
0
0

12c

20射都唔入

3-3

4-2

上樓最後機會

羅馬又係回上天

法撚肯入未

執柒左佢啦

fake

阿記個龍。。。

F91 3-3!

阿仙奴封乜撚

我要買阿狗角呀屌

買左法蘭上盤想針

屌4穿1準備斷半關

阿妓場波條底線有吸力

Which 4

封完角未 dllm

唔好意思, 我第1日返工, 請你等到2046就會開番

法撚搞笑

14c

屌你老母 阿狗又連角 又買唔到

狂刷點開

11未法撚

收米

Psv 13c
Ars 14c

F91和波一世球迷！

角大肥美到

asw 特拉 法撚

4.1 肥仔

洛7777-4

psv又爆角

法撚入一球

請問能給我ASW爐? 冇左

阿角冇頂

Psv 14c

無限大

15c

法撚唔入就比人入啦

準備20角

佢玩偷買 冇用

F91果場好撚激

佢仲未破產？

Lazio JUMP!

THX
好彩重有明亮

仲賭緊

抵撚死拉素

Lazio 1-2

岩岩鳩篤左 法撚16.5 睇路

雷恩 垃撚圾

拉素要閪幾多場

Psv入多球未

法撚踢緊乜

阿狗入未

些仔頂盡半格

洛8888-3

23射0入球

psv15

西仔又goal

西維爾GOALLLLLLLLLLLL

西維02

pepe踢開中堅就咪轉去踢翼啦
廢撚到

冇追西NG 浪費哂

西維爾杯 唔買西維爾？

2場即場角大到

春袋蛇勁撚到

上年先比佢撚完
不了

冇買西

西維G~~~~~oal

Same road

屌雷恩絕殺到想做啲野

5-0果場咩料

洛辛堡 法蘭克福爭氣啦

西維爾2.12

法撚笑死我

psv 31都爆角

妓而加先開返角

勁到！

史毒入波

果頭講ng 轉頭就goal

馬毛天選之蛋

西維爾 真 派錢

米基爾入ok?

阿記入多粒啦屌你

都得

法撚gg

psv 16c 收米

紅埋

西盃西維有高水
真派錢

屌你老母雷恩入粒ok?

法蘭反杯派100

上年還上年啦

法撚針

在

法撚戰神卡

阿妓

34

3-4

巴打我了

想gel

法撚上力啦

屌你nba

想不到阿仙奴如何不收錢....